2020年2月7日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

醫護手足無放棄過我地，我地都唔好放棄，好嗎？

做我地能夠做到嘢啦，例如Twitter戰線

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推 1/10

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

不妨入埋嚟Like醫護個Facebook post!

推 2/10

push

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推推

推 6/10

推

推 7/10

推 8/10

幫推

推 9/10

推 10/10